地鐵有人放火

有無人知咩事？ 到左旺角響火警鐘

不安

火警演習

你見到有人放火定你亂講

縱火事件重演?

不安 樓主放流料既話流定8月15

我係中間個節 車尾定車頭個邊有人一路跑過黎話有人放火 叫啲人落車

不安 報警

不安，上次果單我仲有陰影，好驚

堅家流？

劉定堅

不安。

留明先

睇ig見到有人話油麻地站

有無巴絲啱啱係現場？

Yes 講錯 油麻地

Lm

lm

。。。

LM

啱啱喺油麻地站出唻 點解無嘢嘅

留名跟進

好不安

洗唔洗驚到咁

咁癲

？

咁驚。

堅定流呀

？？？？

真唔真呀

唔好以為影2部消防車就看圖作故事

住油麻地，樓下地鐵出口全部都係警車，消防車

成 15分鐘上網睇曬都無咩消息窩

15分鐘 仲未有新聞

講大話死全家

樓主發放假消息？

聽到嘭一聲 跟住話有人燒垃圾桶

我頭先都喺油麻地等緊車 見到啲人嗌車頭有野 唔好行過去

冇理由仲未有新聞

唔理咁多 落街買午餐肉準備屌女

樓主未了解好心唔好出呢啲po啦

真唔真

戇柒鳩成半粒鐘都冇人知咩事

石硤尾去緊太子站
聽唔到有廣播

想知咩事

半個鐘都冇新聞 ⋯

冇報驚死全家

咁大件事仲未有新聞
搞到我好不安
洗定羅友都得

真心頭先都係車上面
比人趕落車
真係有人係咁大叫有人放火

屌你老母

想知乜手機

岩岩見到有4個消防 唔知咩事